以前高登係反共基地，而家抄登變左大陸仔淘寶基地

屌你老母抄登狗
一大堆拼音00後
一大堆淘寶狗
一大堆新移民
一大堆支付寶畜牲

到底共產黨點解可以咁屈機
20年到已經赤化哂
慳少少錢淘寶都算 講到人唔淘就笨柒
屌你老母得個幾舊開飯呀
真係好撚癲

仲有有個post有人話"馬時亨搵多你幾多錢，你冇資格話佢廢"

竟然多數人正評

早幾年前開始同鄉土 U汪無分別都係5毛集中地 係好過YAHOO少少

一齊返高登啦 呢到已經無希望

過少幾年高登仔反共套價值觀會比人笑
堆00後幾蚊雞已經可以歸化到

好撚低汁....

唔該樓主去高登手機台睇左先再發偉論

樓主係1516年果時坐緊監冇得上高登？

笑出聲 反共基地 真係當自己鍵盤戰士係革命英雄啊 高登咁多年有咩政績呀 仲有 淘寶拼音普通話乜剩全部都大勢所趨 睇班00後就知道未來定局 唔學普通話唔北上發展唔通陪你地班廢青做鍵盤戰士咩

[black]Xboxone Contana留名系統啟動，請勿回覆。[/black]

沙b講得好

起碼叫反共先啦
大勢所趨

駁唔到呢？ 根本上你地反共反上腦 逢中必屌已經不得民心啦

你咁撚鐘意咪死上去發展囉
逢中必反你都講得出

鐘意就唔可以留香港發展？ 你智商幾多呀 咁不如講你咁唔鐘意咪死撚出香港去你咁鐘意既日本西方國家俾人歧視囉 on9仔

係 好似李波咁自願返去唔洗歧視

你條廢柴上去狗也不理啦 太自視過高啦

係呀係呀
逢中必反都講得出
傻鳩 大陸咁撚好唔洗咁多高官移民啦柒碌
屌你老母都唔知你真人定假膠
中三十幾刀都可以話自殺
中國法律最撚好 公安最好啦好未😂

都度D港豬係拜金主義

祖國強盛了 富強了

仲唔奶幾時奶

因為我剁手都要買！

太多五毛了

生日蛋糕個post先屌完簡體字
前排教育局母語單野又係連登傳出去
突然間又變咗做大陸仔基地
私怨上腦選擇性失明

08奧運

唔明點解我男朋友乜都要淘寶

你講既呢d問題全部發展中國家都有
唔係話唔屌得 不過你地反上腦 用淘寶平唔用得？香港大把野都淘寶啦 你點避？ 你餐餐食既野都好大機會來自大陸 大佬你地咪懶清高啦 呢頭屌完人 嗰頭又咪買騰訊上淘寶用人地既野 同埋學拼音提升個人競爭力有咩問題 大把雇主prefer識講普通話 你屌人都要對事唔係玩針對

港豬中意食屎

仲要係食狗屎

人地D鋪頭都係淘寶發貨

不過港豬中意食埋鋪租

唔幫襯任何鋪頭就岩了

樓豬點睇？

[又回帶] 08北京奧運全城熱捧祖國！厲害了，我的國！

選擇性失明 香港賣的大陸貨不是大陸貨 厲害了我的港

全部發展中國家都有就合理化到
問心你講到融合好撚好
公司城管幾撚多仆街野你唔知？
拉人返去扮自願又好撚好？
空氣又差 人民質素又低又嘈
而家香港慢慢變成咁你可以屌返唔願融合既人轉頭
起條高鐵幾千億係蝕鳩硬 又係大勢
香港迫鳩再日日放150 又支持

呢個post之後幾年好左了

全部發展中國家都有 咁有無例子
點撚樣發長中國家 一陣又話中國好發達
係咪覺得第日會改？咁點解改埋變支那主席永續唔洗退位

連登d支那仔真係一時一樣 一時又話中國好強大 又話香港好廢
依家俾人制裁就變哂沉默的一群 成隻狗咁吠到唔敢吠
如果你仲淨係靠中國 就證明你註定失敗

哇, 屌, 好多年無上, 呢排成日聽人講, 一上就

淨係放眼中國就閪啦
中國人無合約精神嫁
你有舊錢你會放中國農業銀行定香港銀行？
一陣做狗閪野又發展中
一陣叫你融合又話發展得好好
好撚心啦屌你老母 認真討論當我真心又好

合理化唔到？美國當初黑人問題幾咁嚴重雖然依家都嚴重 講空氣香港輸人成條街啦 又逼又熱島效應車又密集 當然你眼中得北京霧霾 你唔拉勻全中國空氣質素比？ 人民質素我真係笑而不語 香港出名港女西 大陸都大把有文化既人 香港大把廢中廢佬 去食餐飯都西口西面就係你所謂既素質 高鐵幾千憶好多咩？ 當初起大嶼山機場又咪一大班人屌 宜家班人去曬邊 如果仲用緊啟德機場香港收曬皮啦 所以高鐵你過十幾二十年再講啦 成日俾班政棍洗鬧

又黎臭蟲論
香港人幾閪都唔撚夠你地中國人閪啦 屌你老母
支持你日日聽大媽舞

講起機場 原來你唔識歷史
人地英國人拍版起既時候 大大力反對既係中國政府
英國佬無超支仲起得好
好撚過你高鐵 人地認撚埋回唔到本你都耘黎同機場比
大陸仔你死全家啦

收皮啦 仲話討論 咩叫你地中國人 意見唔啱聽就玩標籤？

班中國人質素高既會發生幾次出去人地機場唱國歌鳩叫？
有無其他香港人會咁

機場冇超支 你訓醒未呀 有咩大工程可以唔超 做咗research先同我講啦 人身攻擊幾多歲呀

[人體鍊成] 深圳食買玩交流區 - 2

大撚把其他柒事啦 答你我都曬時間 自己google la

根本無必要起條爛鳩高鐵
不過唔同你講啦你00後中國人

又臭蟲論

[black]Xboxone Contana留名系統過熱，請勿站在系統附近。[/black]

原來高登冇淘寶post

咁你咪引用機場唱國歌例子啦 垃圾 有討論意義？

講人民質素唔講得佢地做既野咁講乜撚呀
大陸仔

我講你就信

多左00後

咁就咪講臭蟲論啦 中國香港人

反共是工作，淘寶是生活

你係咪弱鳩智
講中國人既質素你拉其他人比做咩
你鍾意咪開post屌囉
講佢地做既行為黎睇佢地咩質素都唔叫討論價值😂
大陸仔 慢慢打你既素質啦 柒閪頭

回家吧 牙joe等緊我地

唉小朋友 素質唔透過比較點分高地 譬如你智商低都要知道其他人智商幾高先知道你真係智商低架嘛 俾心機讀書唔好讀屎片啦

單論一件事講質素有咩問題呀
素你老母質咩大陸仔
屌你老母真係block撚左你算撚柒數 你死全家啦

08年愛國未

講到高登唔係咁

高登淘寶都開到第百幾個post

番去邊度話?

素質吹咩 你咪block囉小學雞 有本事咪block曬全部反意見既人 你繼續沉醉喺你世界度啦 反正中國崛起係大勢所趨 有本事咁唔鐘意咪移民囉 最後祝你全家俾大陸人屌

慳少少？咁美國買支那貨又唔愛國了？

牙joe又派人黎搞事

有會員寫去東莞叫雞寫到俾中資背景電影公司改編真人電影仲視為光榮嘅某大型討論區係反共基地?

以前沙gay痢狗打歐冠，而家變左打英冠

成班垃圾

牙銘

支那人：外國夠係咁啦

自從收錢遊行事件之後已經知呢到好多傻仔

屌你老母啊支那狗

去膠登喇

又一堆港豬俾樓主呢種五毛/紅登工作人員撚

屌你全家死港燦

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

巧驚驚啊 Hong Kong is from China 唔認的話班議員屎都冇得食 吹咩 你班友繼續打飛機啦

祝你全家比狗屌
老婆勾佬
生性病啦傻閪

生性病第一個搞你老婆 然後俾條女出去勾佬滿足你願望

佢會有老婆

機場嗰1000億包左好多野㗎

小學雞果然小學雞

一時又話自己發展中國家

一時又話自己超英趕美

同一條友黎

收左林早死幾錢?

唔係收林早死錢

就係查都唔查出post鳩屈就算

好高登仔

等比關sir入list啦 屌你老母！

Shaqiri (英冠) 好波

好少見波台友咁講野

無用到高登興旺又會變到一樣,因為班人又會跟埋去高登

你定啦，呢到大把00後都話唔會走，走得嘅都係想高質討論嘅巴打

高登無人